我成日強暴自己既左手

顏射左手

從那天起我戀上我左手
從那天起我討厭我右手
為何沒力氣去捉緊這一點火花

天高海深有什麼可擁有